[PC] Rainbow Six: Siege 集中討論區 #14

啟發自真實世界中的反恐行動，Rainbow Six Siege《虹彩六號：圍攻行動》邀請玩家主宰破壞的藝術，展開激烈的 CQC 近身距離作戰，帶來高致命性、仰賴戰術策略、充滿團隊合作及爆破場面的核心遊玩體驗；本作的多人遊戲將為過往豐富系列作當中激烈交火與戰術策略設下新的標竿。

遊戲不設單人故事模式，只有5v5玩家對戰及5人合作對抗電腦。

上一個Post：

====================================================
香港《Rainbow 6》官方合作社群
Facebook群組：
Telegram谷：
Discord伺服器：
====================================================

FAQ

Q: 買Steam版定uPlay版？
A: 隻Game雖然有Steam版同uPlay版，但係其實都係同一個Server。建議買uPlay版，因為Steam版要經Steam開uPlay先開到驚，uPlay版少一步。

Q: 邊度買驚平？
A: 等Uplay 減價 + 100Coins 換8折Code

Q: 買咩版本？
A: Time is money, friend，買貴啲版本=唔洗用咁多時間farm in-game錢買角色，如果經濟許可就直接買Complete Edition，直接拎多啲遊戲體驗啦。不過閣下錢銀不足嘅買平版都冇所謂，頂多用多啲時間開角色，最終唔會少咗嘢玩。

Q: 冇隊友點算好？
A: 入Group，搵隊友，唔好怕出聲。Group List 喺一樓。

Q: 貴啲會勁啲？屌你老母課金驚。
A: 原生角色都好勁，比賽都經常見到非DLC角色出現，多啲角色代表多啲嘢玩，冇任何唔公平嘅課金元素。

Q: Season Pass即係點？（其實係Year Pass）
A: 有遊戲內商店Discount，完場In-Game錢（Renown）加乘，600 R6 Credit，同埋最最最重要：提早一個星期可以玩 + 送嗰個Year會出嘅Operators。一年正常會出八隻人，一隻要25000 Renown……唔想Farm錢就買Season Pass啦，Time is money friend。

Q: 新手玩咩職？
A: 我自己會話，反正新手玩咩職都係要學，咁邊隻平就買邊隻，玩多啲學識啲技係做咩先啦。大部分人會建議新手防守用Rook，開場放低件甲就得，或者Doc幫人補血。進攻就Ash、Sledge（鎚仔）者Thatcher（EMP）囉，夠簡單。

Q: 隻驚玩咩？
A:

新手須知

1. 除非你知自己做梗咩，如果唔係唔好用手提盾（防守方）
2. 打Bomb嘅，千祈唔好封A B Bomb中間嘅牆
3. 唔好行去隊友槍口前面
4. 攞Cover 攞Cover 攞Cover
5. 用多啲道具，免費的
6. 記地圖，隻Game打資訊 > 槍法
7. 呢隻Game如同市面上大部分Online槍Game一樣，係唔支援7.1嘅，千祈唔好用，聽聲會仲辛苦
8. 隻Game係幾多資訊要記，有咩唔識就問，實有人幫到你
9. 打Casual先，唔好怕死，反正冇後果。出去行多啲打多啲交會學得快啲

而下面呢個就係官方嘅YouTube Channel，如果大家想搵廣東話旁述嘅比賽片，去呢度就啱喇

不過官方冇整Playlist分類好晒啲片，所以要麻煩大家自己搵【廣東話評述】字頭喇

lm
改完版好耐冇玩

仲有Devils巴嘅香港R6 group

[PC] Rainbow Six: Siege 集中討論區 #13

【香港Rainbow Six Connect】
Discord:
MeWe:

幾時同我玩...

lm
買左冇玩過

下 你又有買？

好耐之前見特價買黎收藏

不如同我同同玩？

垃圾驚無人玩

太多支那人

轉server

jager以前係3速角
守點

唔驚爆ping咩

以前新手唔敢打遊走淨係歸點打..

Lm

休閑就是鳩但啦
用doc我都照runout

Ace唔好太單走 做左燒牆野先好自己玩
雖然Ak12對槍好勁係真嘅

依幾日玩stadium
做attack次次搵架車去拜下Tachanka先

中意玩rook多過doc
rook個2x scope好正

會啊 通常跟emp行
AK12真係好正

Jagger放完ads 基本上都roam嫁啦
條槍又勁

大家多數玩rank定random?

點講好呢，假如你話你新手，你對於遊走有恐懼嘅，咪守點囉，但係起碼都睇下片，唔使好fancy嘅片，好單純咁帶你走個地圖嘅，睇一睇佢
起碼等自己真係玩嘅時候知道，自己隊友去咗邊，死喺邊，你要喺邊到迎擊你嘅對手。
利申第一隻認真玩過要用槍嘅遊戲係pubg，場均30傷害；我自己第一季打r6s ranking係copper4完季

新手map 有hatch 就用kaid

雪地map 用fuse
睇drone mark 位再炸佢地

熟map 用女鬼 / melusi

生化/人質 用frost 配散彈槍

攻擊我自己鍾意用thermite
有時啲hatch 俾kaid 封咗炸隔離啲牆/地 個hatch 都會穿

銀行map kali 都好玩

同埋覺得thermite 支槍配2倍鏡好正

人地守最高係出面停車場用kali射佢地

pin this

2.5正啲

Pinned

太多次輕驗係守點隊友死哂
最後一堆人攻入黎都係死
1個都殺唔到

點附近遊走仲可以有機會繞背殺人
而且就算死都知對面邊條路進攻
叫有D貢獻

試過停車場跑出去殺kali

係

永遠懷念3速Jager
佢把槍真係超好用

女鬼真係好勁

點解要nerf ela

3速acog年代

夾妹枝m3 岩岩出果陣就好用，
c4 3隻夾加散彈屈到

用thermite燒hatch好似浪費咗

Ubi d野
一出咪勁一排引下你買
之後咪nerf

重有舊世代bb

由鋼版變保鮮紙

不過講屈到暴走，點可以唔講lion

完全係鳩出嘅角

一開技加枝單春又多彈又痛

Rank

lm

Im

開陣台打Rainbow

Ubi成日話pick rate 高唔q 滿意nerf nerf nerf
成隻del q 埋就乾手淨腳

笑撚死 同場撞4個ping9香港人 自己一個打哂全場殺12 啲隊友殺得1個

唔明你想表達d咩

本身打完Rank打場普通就熄驚
一入普通場4個香港人響度開咪傾計
我心諗今次唔會出事啦掛 打完安心去訓
我一開咪報位俾條八婆話我阻住佢傾計
有兩個一開波Round Round一分鐘就收皮
成場好似得我響度玩咁

唔會同街場講野
只會同discord 既fd 講野

R6 用GAME MIC傾計
唔識用DISCORD咩

可能係岩岩狗公撞到狗乸呢

你知打親機都有呢d, 由其香港

我都係報一次位咁大把 一有狗乸嘅場就出事

係香港同大陸都會 啲支那仔一聽到女聲就 ：小姐姐你好

73包0墨冰是否正常

其實一直想知點解個skin會咁多人中意

靚除左P90

成日覺得doc rook玩P90咁點解唔用MP5

我都唔明
雖然我中左都會CAP圖POST STEAM

HIP FIRE!!!
突突突突突突幾撚開心

P90只配粉紅色

P90 可以Wall Bang or pre-fire, MP5 玩pre Fire 會成日打到沒彈

笑死
琴日比個大陸仔以為我同個frd係台灣仔
佢話解放軍幾支炮都收我地皮
之後我同個frd幫佢強制入籍
話佢係咪台獨 想分裂台灣同國家
之後佢唔撚敢出聲

歐美服係咪多啲人開mic？亞服好似無乜

亞服得大陸人開咪

鬼佬打機好多都放d
成日聽到佢地吹水

因為大陸佬多
同街場玩開MIC都係要講普通話咋

觀眾場呀喂 @ Rainbow Six Connect
Twitch:
YouTube:

=========================

Rainbow Six Connect Discord 群

大家係咪用toggled peek/lean

yes

aim呢?

Hold

好用過toggled ?

toggled太多操作

試過打排一場4個日本仔開咪
一場2個咖哩佬+2個大陸仔
咖哩佬同大陸仔互屌響度NMSL

屌 真係好撚憎啲人見到第一局輸就走場打少個

亞服係咁 其他好d

屌 打輸一局又走場
跟住又打少個
走場嗰啲幾時仆街死

用加速器係冇咁穩定架啦

咩叫加速器

大陸咪好鐘意翻牆嘅
D vpn時快時慢
咪要加速器穩定返個網速lo
但係個network走左咁多個節點先到ubi potato server
所以成個Connection抄車十分容易

大陸ubi server 都要vpn咩

係咪姐係成日會喺等入場係咁轉圈嗰啲
成日都中bug 試過load 10分鐘都唔得之後要直接走場

佢地好流行上網就要加速
係咁轉圈就分入房轉圈同選完角轉圈
前者就係網絡問題
後者係硬碟廢
歡迎指正

有無清有R6 mmr對照圖？
只係搵到個舊版有藍鑽既

係
唔怪得單排大陸友會猛咁斷

原來係咁

呢d只係估估下 可能有錯
有錯唔該講聲比小弟見見世界

我新手嚟㗎咋
Lv100都未有

而家d新手成日教返人轉頭
身法打法好big brain

我都係一日打個幾鐘casual過下手癮
冇特別研究身法打法
始終少朋友玩 有時想研究下戰術都唔得

睇disrupt gaming 有好多片教bomb site點攻點守

Club house攞定無壞
打上面點都要開閘
打地下點就單機都開到廚房hatch
開完再推地道

Thermite + hibana

仲打緊新手場
想問每次進攻 有冇話一定要一隻識爆強化牆?
見有時隊友唔揀 人地出CASTLE 企左係度打唔入

得閒眯下先

用膠布可以整爆
再唔係用手打12定13下
我打新手場嗰陣成日用手打爆

基本上soft breach hard breach點都要有
詳細可以睇呢條片攞個概念

另外防守會易過進攻
學左防守掌握隻驚會快d
點解要咁樣佈防
調返轉進攻就要攻邊到先

暫時覺得disrupt gamig講得好詳細
因為直頭用咩幹員點擺gadget
企位同職責都講埋

唔該哂

閃盾好on9

條片有D舊
宜家防守方都有唔少角色可以開洞
甚至夾夾都可以用副武開洞
其他都差唔多(除左燒牆多左隻更好用嘅ACE)

warden

concept 姐

到你熟左 自己度點守都得喇

elite skin load 得耐就係外掛仔

啲人dum c4 就pk

C4係咪會炸埋castle板？

係
之前鳩打幾次都俾c4炸

C4 比較少
唔係隻隻角有
但係你扑緊板仲扑咁多野
等著比人射腳趾

通常剩係重複打角落頭12下
無咩人發現到

通常啲人封窗 露唔到腳趾
瘋狂鳩打 仲要自己數住12下

尋日玩一舖係果啲打緊嘅場嚟，入一入就望到對面中國人係度鬧NMSL，然後發現我哋隊友有個elite skin Kali，下下都穿牆殺人，嚇咗一嚇，防守果陣仲勁，拎住echo直接肉身穿窗出去殺人

呢個應該係ubi bug 黎
入去玩緊嘅場係會睇到呢啲

但Kali嘅elite skin出咗啦咩，仲要係5級帳喎

咁可能真係外掛

中國人啲elite skin load得慢個啲通常淘寶買 幾十蚊一set

到底係咪中國人啲虛榮心都咁勁，係都要買elite skin，搞到依家我望到elite skin都驚驚哋，自己買咗jager elite skin都唔想成日用

係咁㗎啦
喺香港都見過啲中國人西裝加條大金鏈
驚人唔知佢有錢咁

全部elite skin齊打成003都係傻鳩一條啫

啲elite skin唔係可以chok出黎咩我之前個fd有齊 佢話chok出黎

啲elite skin我覺得唔算特別靚
原裝真係反恐嗰啲型好多

elite skin 可唔可以抽到?
定係只可以買?

應該淨係可以買
玩咗半年幾都課唔落手

其實大部分都麻麻

原skin靚好多 真係似返反恐部隊

冇計
elite太似原裝又唔多想買 好似kapkan咁
設計上sledge valk應該最多人受落

Skin嘅話我覺得戰隊skin仲靚過elite
Elite skin有種不倫不類嘅感覺

最撚型係bandit elite

買左造型 可唔可以退???

最近幾個月多左好多外掛
R6 夾夾埋埋用左我 1300蚊

買咗咩skin

一齊打 新手場 啦

norarengo個mp5 skin點解冇左嘅

買ELA
後悔課金

M k妹都好呀

我之前買左劉醒

而家連隻角都唔想用

skin等緊vigil出
買咗iq valk hibana cav
當時main呢幾隻 買cav純粹想攻守各兩隻
家陣得valk同hibana仲用緊 出vigil就順手買埋sofia

Zofia正呀
本身都想買

但已經冇咁多熱情玩了

仲買左閃盾
最近發現好多外掛 唔買玩 第6年 唔想買

之前覺得CS apex 戰地風雲5 好多外掛先有R6
最近連R6 NG場 10場有7埸都有外掛

佢哋冇咗Pro League 資格

我反而好少撞掛
撞細帳多
廿幾Lv啲身法超pro

前幾日見到個6x lv
一睇就知分身黎

睇完想刪GAME

youtube 睇完人地開外掛 唔想玩了
平時遇到原來真係透視狗 有好多外掛扮晒野 玩女鬼

講真
10隻pc game 9隻都有掛嫁啦

冇咩feel了

宜家見到唔過100級有2.X KD都舉佈左先
有殺錯冇放過

啲人用Wamai好撚戇尻 明明成隻人連套衫企暗位好難睇 係要用啲白色槍皮

有frd本身打槍game勁
而家同我打r6 20幾lv都有>1.5kd

好中意用佢把aug

Mp5k高射速有1.5倍鏡wo
十分合適打激戰區

仆街武肺搞到冇得睇SI

AUG啱我feel多啲
我好唔中意用1.5x scope
覺得好難睇

新手一問
R6世界賽會係幾多月搞
第一年玩唔知

唔好睇係正常
因為呢個倍數係岩岩好同時handle到近遠距離
咁全面嘅鏡當然要冇咁直接瞄準到la

有冇人同我一樣用唔慣2.5鏡
有得揀我寧願用2/1.5

same

舊版acog wo
睇黎你係新人

半年左右

細倍鏡好支持你打aggressive
特別一倍會更快開鏡呢下好輕鬆應付突發情況
大倍就拉長距離陰死以前只有一倍鏡嘅守方

槍法好當然可以1倍打遠 大倍aggressive

我就係中意aggressive啲咁打
但係近戰用2.5我覺得太大
所以好少用

到底幾時先有得睇返replay

中意1x/2x 同埋aug高dam啲

鏡唔會影響ads

SI 1/2月，然後一年兩個major
武肺搞到所有世界賽冇哂，得哂地區 online final

有mk5k嘅角我一定用mp5k

因為我唯一個個墨冰就係mp5k

而家都仲有地區online final?

我得AR33同lion把狙有墨冰

online有
岩岩上幾個禮拜Na先打完
不過因為臨近6inv, 所以d隊都唔係好認真對待

我防守得2把有blackice就係aug同mp5k
出wamai果陣爽到飛起

其實係幾耐出1次菁英造型
等男鬼菁英造型 等左2年

但係近排練燭光 又幾好用

6inv 就即係世界大賽？

女速龍

法國唔比人入境，SI delay

最高lv - six invitational 有20隊參加 一年一次
次一級 - Major 每年舉行三次 16隊
再次一級 - 地區冠軍Na/Apac/Eu/Latin 每年一次
最後 - 國家級冠軍

玩法係咪都係扔完狗衝入去殺人

咁嚟緊SI幾時打

大家有冇掛機twitch攞esport alpha packs

How?

連ubi+twitch, 去有drops enabled既streamer掛機
每8小時有一個pack
唔準mute stream但可以mute browser tab

等法國開關

幾點開始

【Devils台】Rainbow6

今日晏就開始左

乜撚野話mute stream唔計?我要暈啦

twitch mute嘅話唔計 但係chrome頁面mute嘅話好似係計嘅

掛左全日機 然後發覺我lock in錯twitch acc

jager：am i a joke to you

開幾個唔同人既twitch會唔會有
定只係會計一個?

我都想知利申 beaulo個直播就黎完

睇MJ/KING多

beaulo仲有10min就開左24hrs直播

岩岩先見到有drop

訓前睇睇george
訓醒都未停 阿伯痴左線

喺邊度見到我諗我睇左5hrs 仲想繼續睇

Beaulo同george都好正
勁中意george發癲咁

一個

有drop會有通知，有delay

有pack了

其實會開到啲咩

想要bandit頭同身

屌老母我中左個pulse charm

係咪是但睇一個都會有機會中

唔係個個drops enabled既streamer都有packs
好似係
我睇bikini但就黎完

AFK左一排 想打返RANK 邊到可以搵到隊友

好似又幾靚

即係pulse 部機？

可以去devils巴嘅dc搵下
Pin起咗

有佢個icon嘅charm

屌笑咗
呢排買咗嗰個黃色嘅season skin
有隻雞仔掛

你等左幾耐先收到我掛左全日都收唔到

有delay的 我都掛咗好耐先得一個

哭撚咗 開完個esports pack竟然係個gridlock charm

個pack係抽咩？

うぉっかさぶ
@WokkaSub
シージは何回やらないっていえば、いいんだ。
さすがにイラついてマンションの壁に巨大な穴を開けてしまうかもしれないので送ってきた人みんなミュートにする！！！！
講撚咗好多次唔撚玩傻閪game，咪撚再叫我玩傻閪game，再叫就blacklist果啲仆街 powered by google translate + deepl translate

槍skin uniform charm

啊禁漏咗句，再嘈表演比你地睇我點樣幫我間屋開牆裝修

PC版死server

睇琴晚同今日d streamer好似都勁lag
琴晚睇jess笑到

ubisoft真係好撚on9
上Reddit睇勁多人同我一樣
掛咗幾十粒鐘twitch得1-2個pack仲要重覆
重覆嘅比返300 renown你
要睇5/8粒鐘你比重覆嘅嘢我？300 renown？？？
可唔可以柒少次呀ubi

我幾乎掛足三日 輪流轉台播 訓教moon都冇熄淨mute tab sound 暫時得兩個pack
睇見d streamer個個12/24hrs non stop都覺得辛苦
根本ubi好多野都係柒左就算費事回應近呢年d event已經hea到次次比人屌 想玩新意又未做好準備

係咪入唔到game?

好似係

[條女很清楚⋯] 純情港男痴戀女神 甘願奉上半個月人工為博紅顏一笑！！！

做咩而家連東南server都咁多匪語人

試過單排遇到4排台灣人 都幾nice下

台仔國語易聽

屌奶星d卷脷匪語真係難聽到嘔

重要殘局先開mic call
Mute都mute唔切

爆左server?

Load唔到
屌佢老母放假想打機都唔撚得

呢幾日第三次爆啦喎
尋日打打下會突斷咗重連已經feel到瀨野

喺日本ser都聽到支那話真係吹漲
人地10ping 點睇都係日本人嚟
用蝗語鬼識聽咩

啲支那狗去到邊都講支那話
完全唔會理人聽唔聽得明
NMSL NMSL NMSL

10ping唔係都係香港人咩

多數9ping?

香港連去日本ser唔會同香港連香港ser一樣ping架
我自己去日本ser係40-5x

前幾日見到啲日本名以為日本人係同一個ser

巴西個map真係好難玩

一假期就成班支那掛機狗衝撚哂出嚟

太細個地圖 同埋攻方個個位都爆到入嚟

真

屌 帶隻EMP+硬炸已經可以贏一半

貧民窟真係閪圖嚟

mozzie 個白色skin是咪玩野
打運河有保護色 俾佢陰咗

有冇巴打知點搞?? 一直入唔到

頭先打 見到對面啲人係咁跳

日常
等一陣就ok

咪同摩天大廈 Iana用橙色皮一樣

咁我等多陣

十場有五六場都有掛機狗 返嚟未輸仲要？？？你

我又要買
pay to win

佢哋啲外掛明顯到 個準星會跟住個喺牆後面嘅人頭郁

得左了

【Devils台】R6 / 新年同大佬s打R6 / 11 Feb
Twitch:
YouTube:

算啦 大陸狗係咁上下

做咩打亞服 日服開心得多

因為我唔識轉server

睇第一項
唔好多謝我
希望打casual可以見到你唔好tryhrad玩

咩事,Blood Orchid season skin拎出嚟賣
利申:我一個都無

改左做咁樣save左都唔得
DataCenterHint=playfab/japanwest

唯讀左？
我一次就ok wo

重開過steam同ubi 都唔得

入左game睇個data center都仲係香港？

east asia

有冇可能唯讀左先開驚

唔知道 我save完用ubi/steam開都唔得
放棄了

坐等高人

岩岩開game ubi比左9個esport packs我
前後總共11個 合理既

好撚靚

咁撚好運

但得一把槍用到

夠啦

仲抽到兩次montagne隻盾 但我連人都未買

montagne好撚平咋喎

琴日都仲玩到，今日入唔到game

呢幾日個西ser
入到都load勁耐

我知 但我唔用佢

會唔會係支那放假多支那人玩

最近上youtube睇到條片
好似話係盾角向上望就可以擋頭

好多外掛😂

支那人係咁 睇住啲傻閪穿隨個準星識跟住隔牆嘅人頭移

有時雙排 隊友報位反殺被人以為cheat

我試過喺外面射穿啲窗嘅板打算望入去
點知無啦啦爆咗個人頭比人話cheat

我都係
屌點估到你企正喺塊木板後面

Bikini條片

仲記得係樂園嗰個場
好興喺外面射板望下條樓梯出面嗰堆遊戲機位
點知有隻pulse 比我爆頭話cheat
屌 邊有傻閪企定定喺度但又唔開槍spawn kill等人入

其實好似幾勁 另一個隊友可以睇盾塊鏡

唔係，係launch唔到game,而家重裝緊

有冇人用降噪耳機打r6？
我有對qc20 唔知開唔開降噪會唔會有大分別

自己體驗完咪知

你地呢度會較幾多?in game 幾多?

100%

呢隻game d game 聲細聲過其他好多

用EarTrumpet調會方便D, 唔會影響到整體聲, WINDOWS果個, 應用程式單獨調低果陣會影響返最左果個

試下先

D bug痴撚線
第一鋪打完clash
第234鋪都聽到佢啲電盾嘅聲

4個esport packs
3個重覆吊飾,屌你老母ub

想問你哋覺得我打成點
新手玩咗無耐
可唔可以比啲評語

如果係新手黎講既話真係幾好喎
不過唔知條片係咪cut左用drone既部分
冇情報咁樣入車庫既死亡率幾高
check位方面有d兒戲
你係主梯底冇開鏡check server有冇人
行去visa梯
一黎你check唔到主梯上面有冇人
二黎server如果真係有人，係大門就咁行過既話，你見到人未開到鏡就比人打死左
visa梯上去果陣冇check visa大廳，上二樓冇check office有冇開洞打你，唔應該直接炸開道門，炸左變相要睇2個位，同埋好大動靜，不過對手冇反應

利申 9up

用火箭炮射死人得90分
貼膠布炸死人先係100分

玩咗冇耐
成日都唔記得要drone drone先
剩係識得rush入去
同埋聽啲人講話 ash mains don't drone
btw, 多謝ching花時間睇🙏🏼

有時真係覺得香港人打機都幾冇品
尋日打quick match
見住對面隊3個香港人加2個唔知咩國籍嘅人
之後對面嗰2個外國人雷咗2局
第三局嗰3個香港人喺度殺嗰2個外國人

見到都覺得可憐
打個casual都咁認真惱羞
最後3打5咪又輸

中國人基因係咁上下

都睇得出對面嗰2個外國人都有認真打
只不過真係技術唔夠 咁就last round比人tk

咁你要事先plan好左路線，事前set drone ，條線要少野check,姐係好似你想行visa 梯上2樓既話
點解唔係visa 廳果邊入，事前set drone
見到冇人既話咪直接炸木門rush上visa梯
咁你要check既位就少左好多

一早講左香港人先係最toxic
殺隊友
大陸人最多嘈9你

5粒鐘一個
13個一半重覆
重覆有300renown 發大達

香港人打機態度仲衰過支那狗 唔係講笑

真 支那人頂多我自己mute算
佢哋至少會肯打落去同報下位

其實呢隻game好多時都讓2追到3
唔知佢哋喺度做乜鳩惱羞

支那人把聲煩到hihi

佢哋枝咪嘅聲係特別拆

唔撚係 , 把死人聲好有壓力

佢地好撚大聲

同埋宜家一開game default 100% chat volume

次次要手動調低 煩死
一唔記得調低就耳朵流產

啲大劣仔真係好戇尻 成場有貢獻俾人屌就Teamkill

D 匪語突然難聽
D 卷脷發音+語氣明明係讚你都會覺得討厭

果種粗獷嘅feel同tw嘅和藹

有冇人呢期係咁CRUSH GAME黑屏之後自動重新開機1個鐘打唔夠2-3場都係咁

場場9 rush入去都係咁嘅話咪唔差囉

見到9ping即mute

炒OC?

你比場殺5個嘅一局比人睇問評語？
係咪唔係咁好
真係唔知你其餘時間打成點

堅柒

原skin型好多

貪人易d瞄

其他唔評論
但好似撳太多tab掣
遮自己玩面

戴咗呢個即刻唔係鬼
係小丑

Y6S1新角

真係自爆drone?

Drone炸彈？

我都咁諗

之前傳過係自爆嘅drone
而家睇嚟應該冇錯

攞ar33幾時先有新槍

基佬，ubi又贏

但係個drone可以打得爛？同埋就咁睇條片 部嘢咁大部 慌死啲人睇唔到佢？

應該一野秒？
打有傷 唔打又有資訊

都冇乜新意咁 覺得好麻麻

咩國家

為咗平衡返
架車一定幾明顯而且行嗰陣好大聲
仲會俾幾秒你打爛

隻drone應該又係好似shock drone冇得跳

殺到人已經op
除非佢做到9里外就知部車係到

我覺得佢定位做清人gadget好話啦

咁咪重覆左twitch

有Leak 話可以跳

6部DRONE?
屌打TWITCH

c4 damage

大家都可以破壞gadget
佢呢個有4部仲可以跳
以後仲邊有人玩twitch?

mossie hack唔hack到?
mute main 全面進場

唔係得佢有f2既話應該真係唔會有人玩

HACK中果下按爆炸
唔知HACK完後會唔會炸

但係難壓槍
新玩家唔會揀
而家有隻功能相似嘅角
仲要可以跳同有四部
Twitch真係會好少人玩

應該Hack到
但係如果喺見到mozzie個logo出嚟嗰陣㩒爆佢
而佢又真係有c4 damage嘅話
應該可以炸爆隻駭蟲

Twitch有d角度打唔到

同埋而家除左emp
冇咩可以一口氣搞掂到幾個gadget嘅角
加個幾個新角都係單一打牆用

所以我覺得有多隻同emp接近嘅角會好d

可能勁過EMP
EMP你要用兩粒條友先聽唔到電
但係哩個1舊就可以趕走聽電條友(唔比人發現嘅話)
有D圖牆隔黎就有車洞就好易爆BANDIT D電

架車應該過唔到車窿

我地搞緊個打機DC group
之後可能會有比賽/訓練活動
Rainbow6同LOL都會有
想搵人玩都可以入黎呀

新果條片
Ash:往死裏打

改到變左第2隻game

以前d meta 變晒

死咗仲用到車同yokai evil eye

以後冇mute唔洗玩bandit

想問下有冇改版懶人包

攻方優勢

惗起死左可以帶車就不得了

改到咁撚狗，又可以爆鐵牆，又可以時間控，仲有4架

Thx巴打

原來Melusi banshee會nerf

哇 防彈都已經好勁
仲要炸到鐵牆
咁咪可以開hatch

爆唔到鐵牆同埋隻野自爆前唔可以停

不過佢自爆前好似防彈

banshee nerf早就要

好on9 , 好似d科幻game
我玩左好多年…人物越出越on9 …

由佢出影分身開始就知變左科幻game

如果咁出：
如果c4可以癡上twitch架車，然後去爆人，呢個合理
花費兩個人去做一件事……

而家只花費一條友做，成件事我覺得會破壞左個平衡，當然要上手睇實際點用，不過真心希望唔好出到咁on9

kaid之後愈出愈on9

出左TTS
比pengu屌2下又改嫁啦

Btw我覺得9成變2部同減對人傷害

炸唔到喎未reinforce嗰啲就得

有冇巴打以前轉開日本ser 宜家場場連翻東亞同支那仔打

根本轉唔到ser

Last 呢次update
我改完一入game都係去返亞伏

入去睇返個code變返原裝，試左至小5次，咩唯讀都改過都係唔得

泰國同阿根廷D科技仲高過大國
笑9法國佬部DRONE射人扣得1血
仲要冇錢買得2部

我係個code 仲係 Japan west
入到驚係東亞

就算咩都炸唔到
剩係6部DRONE情報都夠多

我轉到wo, 你係咪用左舊方法？

用佢官網個個

新係點？

我見人live玩都轉到，應該係我set錯野

所以一定減數量

Kaplan唔甩既技都nerf到炸唔死人
進攻方搵架識郁既一下炸得down一個都講唔通喎

Kapkan **

睇人講重好似可以下炸上
如果威力唔nerf真係不得了

重要係死左可控變左鼓勵玩家drone多d
即係喺入去之前放低晒d drone

你講新英就應該唔得
新英隻drone得10秒同唔會停

普通drone就係
2部都要一早set好晒位

完美演繹1隻drone=1 條命

而家日本ser好似改咗名 要打Japaneast先轉得

返屋企整埋直播資訊合集

我都覺太勁 放喺啲家私/枱上面
啲人根本打唔到佢

等緊 devils巴啲片同直播幾好睇

罰d ash main日日rush b non stop
一stop就bait9你架啦
不過kali要bait都唔講句
之前幾round嘅kali係voice drama都一樣冇變 一樣solo執人手尾

隻GAME一開始既EMP同ADS ，再之後既Leison，已經知係科幻Game

幾時新season?

辛苦儲左錢買佢
點知場場都ban
早知買wamai

不過影分身打rank無咩用咁
反而呢隻防埋彈
姐係set不死drone都得
又有得炸聽電

以後仲點聽電除非每場都有人帶mute

估唔到ubi諗到咁樣buff進攻
如果唔出呢隻
應該出咩進攻幹員？

MUTE?
EMP表示

DOKKAEBI
新增 Gonne-6（移除 C75）

得返把狙用
一係就用個把飄到上天花板嘅SMG12

bb又nerf

勝率高一大截

仲諗住買bb
一打水煙個點個時就鳩吊單窗

真。保鮮紙

個盾咁大個
實未peak到就俾人射爆

買啦,y1 d角好平之嘛

儲左九千幾
不過見佢nerf猶豫緊

入點之前放曬Drone是常識，因為對面識玩的會不停roam, 入到點再放drone 就好遲

Drone hole 鐵絲網加電

支持

設計師答左
死人只可用控自己隻drone移動

隊友個隻都係好似而家咁轉下視角

而echo drone 同邪眼都唔可以比隊友射野

結論都係，保車保平安

買左其他先囉

如果last係佢就冇理由唔買

當初買豪華版咪好囉
上年甚至包埋Y2幹員

設計師冇答ECHO邪眼死左
有冇得用返自己件野
不過我估應該冇
純BUFF攻方

其實好多角解左都唔會用

係齊角睇落順眼d咁

個時買最平四十幾蚊
貴一個版都係百幾蚊

好難講
而家邪眼同echo都nerf左

可能比都唔奇

不過攻方早就要buff

可以

留意2:14嘅畫面

我都係諗住解團隊性高d既先
攻就玩開support等人carry
Mark位玩drone hard breach

係唔係減價果陣買先
定係你買果陣仲係肝帝版
咁冇計

No year 6 pass

肝版好似隻隻都25000
佢應該stranded 版

我都係冇左肝帝版果陣買(好似係19年新年買)
當時豪華版有包Y1幹員
價錢唔算差好多

睇返原來standard版買左70$

Nokk好屈下喎

想問下腳步聲有無得相對教大聲d?
打親都覺得槍聲好大腳步好細
開埋discord仲難聽到

Night Mode?

即係音量聲較大聲D
WIN10嘅話推薦用eartrumpet較細DISCORD D聲
WINDOWS個混音調聲好麻煩冇咁好用

我買豪華版八折完幾十蚊 齊yr 12角

本身佢個定位就係咁用，係之前太廢姐

Btw mute 好似可以反制佢

又係mute

要靠鐵絲網

除左腳步大細聲
會唔會影響個音質？

高頻 可以理解為槍聲 爆炸聲 低頻 可以理解為腳步聲 破木板聲。然後我們再來講講我的理解。

高傳真音響 高頻 和 低頻 沒有任何改動
電視 高頻 少量降低 低頻 無變化
夜間模式 高頻 大量降低 低頻 無變化

講起呢個話題我就醒起我之前話想陸陸續續整一堆關於系統嘅筆記擺上YouTube都冇咗件事

本身都勁，再勁啲

唔知下季有冇價加調整

咁bb要減到同起始角同價

冇啦
Y1果D點減都係1萬起跳
基本角1000
我諗住等下季減完價先決定買咩
手上有成9萬點

死咗有得郁架drone？

nokk冇咗grenade會唔會廢咗少少少少？
雖然buff咗招技

得鐵絲網同夾可以阻到佢rush

重有埋哩玩晒啦

睇嚟我玩到BB太屈機 即刻nerf BB屌！

招技個buff真係好吸引喎，你諗諗，假如男鬼開技唔觸發地雷唔觸發氣震鎚會點

nerf bb 我好不開心

hibana改完好用好多

又改左？

上次果次

有冇人搵隊友，190lv，成日打

想問下新手應該玩newcomer定quick match好
利申：得廿幾lv

Newcomer for sure
趁有遊戲玩好玩了
不過50-60lv會係最難捱

可以上devils巴嘅dc搵隊友都得

其實BB好勁咩
新手嗰陣用過下覺得把rifle太少子彈
同埋佢個盾勁撚薄

Newcomer得三張圖...
我驚到我50/60lv唔熟其他地圖
出到去俾人屌死

係 我嗰陣就係咁
淨係熟木屋銀行同領事館

之後50lv就會比人虐

我自問對槍廢
所以幾中意用
同啲下下瞄頭嘅人打
可以擋到一槍已經好重要

唔理了
玩住newcomer先

諗起尋日玩Ela同隻bb對
我打甩佢個盾爆埋佢頭 佢都打唔死我

佢比一般operator高kd同勝率
ubi話要nerf佢去到同其他operator一樣level
啲high ranked都好憎bb

玩下體驗下先囉
我嗰陣50lv打後都捱咗陣
而家90lv都叫做知道啲地圖係點
睇多啲killcam學嘢就得㗎喇

應該係pro league玩得太勁
見好多比賽都ban bb

咁係佢唔勁
讓佢兩三槍都打唔死你

高level基本上預3粒内有headshot
bb直接頂一下hs 變相多條命
不過pl少見bb
冇utility offered, 下下俾守方upperhand屈死

好

同埋想問下新手係咪最好揀個operators嘅difficulty係1嗰啲？
定係趁仲有得玩newcomer就隻隻都試下先？

個難度不嬲冇咩參考價值
新手玩嘅話睇鎗後座力大唔大
技能易唔易用
好似ROOK果D就最簡單開場放低就得(雖然好多新手都唔識)
而女武神之類果D要熟地圖先放到靚位就留返比老手用
基本上唔想累人就唔搶角都問題唔大
我最後10秒先揀角

有心嘅就開自訂場走幾次
再睇utuber 點玩

之後就入場試，死返一排就會開始熟

同埋記住唔好飛kill cam

直接打quick match
唔好飛death cam
進步好快

唔知點用，都冇人講野咁呢個post其實有咩用

唔想join呢d 小圈子

八千幾人都小圈子？

咩都玩吓都好嘅
可以搵吓自己鍾意咩打法
燒牆 fragger 單走 roamer anchor

陣間試試佢

無機友打rainbow都係靠discord r人打或者join人地

咁要靠自己係game入面好有緣分咁搵到夾嘅隊友加fd長玩
玩咗幾年都剩係遇到2,3個

之前打newcomer同朋友雙排識咗3個香港人佢哋3排
啱啱好5排一齊打

前排又識咗班3排台灣人 台灣人真係nice過支那人好多

咩黎upperhand
玩咁耐都咩聽過嘅

我諗係普通英文，指優勢啫

係 我講得唔好

打rk先手進攻防守係咪有必ban既圖？
有時disc聽到有人講不過問唔切

想問下更新日誌
Nøkk 的干擾效果會取消感應型裝備的免疫，導致範圍內的所有裝備啟動。
呢句唔係好明

少少地圖教學

教學片Playlist

好 唔該晒
我玩quick match都係玩rook/doc/frost多
感覺唔會累到其他隊友先

唔該晒ching

唔好睇border喇
就改

睇下冇壞
UBI咁懶
改都唔會大改
概念比較重要

感應型裝備應該係指bb機同airjab

睇左英文版，個意思應該係
Nøkk 無感啟用時被干擾（例如被 MUTE JAM）針對感應型裝備的免疫效果會取消，導致範圍內的所有裝備啟動。

心理質素好嘅話基本上都冇分別
kafe,club,villa呢d 防守先3-0好閒
到你防守都好易追到
始終而家防守有優勢

依家整

Rook槍又好壓又有2x scope

自從特價買咗全解鎖op之後都唔知玩咩好
Gridlock iana嗰啲睇落好廢咁

而家要返工，冇咁多時間
雖然我冇返工嗰陣個出片效率都好似唔係幾高

筆記嘅話主要係想整啲關於系統嘅嘢
老手唔記得可以去睇睇，新手就當做個參考
例如係drone/cam顏色係黃攻藍守
穿透系統點運作、ping影響呢類

仲有冇咩idea整咩好

hea玩就睇心情啦，我就最鍾意round round都fuze同tachanka..

冇2.5

drone 顏色就算
到依家都仲有自己友嘅drone 係錯色

穿透系統唔係整實驗data 好似冇咩意義

提人人紅ping 同黃ping 好過
仲有人用闇眼紅ping
喊出黎

我覺得你快手d 出新border 鴨仔團好過

同埋守點見解
我記得你出完boarder 防守教學片之後係多左見到咁嘅守法

起碼你自己覺得出d 片係實用d

今晚有會要開，盡量今晚整好聽朝出個地圖鴨仔團

iana唔差的

ash r4c or g36c

理論上r4c勁啲
但係g36c有1.5倍鏡
所以我揀g36c

R4c射速快得黎後座力又低
玩得ash都係打entry
好小mark位
想要倍鏡不如用zofia
高傷又穩

怕望得唔遠試試4:3
我都用緊

睇playstyle
我認知係r4c快攻唔停 主要prefire博就算唔爆頭都靠高射速bodyshot
G36c就貼近適合所有ops嘅通用射法 同埋開鏡快好岩打突發情況

人質場fuze 正

覺得2.5x scope太大
玩sledge都係帶1.5
其實倍鏡就真係覺得2.0x最好

老實講
用ASH為左R4C

好撚勁 基本上一對一對槍死硬

因為要有玩法去配合
如果你拎BB去推人搶位就好似拎狙打近戰，拎散打遠程咁
唔啱個玩法所以覺得廢

但係要善用到BB個槍盾要有返咁上下意識
所以好多人覺得佢冇用

唔單止 ash比人buff咗 帶埋m巾打垂直一流 又係三速

話說之前試過開4:3之後成日彈game，迫於無奈轉番auto,有冇ching知點解

新Border鴨仔團 - 《腥紅劫案》地圖重製：邊境 #地圖鴨仔團

認地圖最快方法 Let's Go！

關唔關視窗模式或者全螢幕事？
有時右下角有news feed我都會彈出桌面
好煩

Gridlock都廢

腳步聲 屬於低音定係高音？

你覺得係咩先

唔識分可以去驗耳

低音係咪低頻？

頻唔頻我諗係中國玩家自己整出嚟嘅定義啫
你當Night Mode就係將細聲嘢變大，大聲嘢變細
將個音量盡量集中埋
HiFi就調返轉，大細聲差異會好大
TV就兩者中間

遲下我睇下得唔得閒出條片講下呢個系統

覺得麻麻

Gridlock nomad作用差唔多
睇下你中意用邊把槍啦

AK74m幾型
但點睇都唔似係反恐部隊會用嘅槍

我自己覺得nomad好用好多airjab加claymore呢個combo幾無敵

nomad防run out gridlock防rotate同retake
但係gridlock啲煙好撚淫

到底D人有幾憎木屋
揀主題樂園都唔揀木屋
結果輸撚埋

木屋幾好玩

宜家岩岩過左50LV
想問Quick game 有冇得淨係揀炸彈?

matchmaking peference應該有得set

個場改完唔識玩冇時間學
不過themepark冇合作真係輸硬
好難單靠鬥槍贏

但淨靠對槍不如唔好玩R6

問題就係一隊至少有2個係唔理3721走到遠一遠
一死就俾人壓住打 成隊收皮
themepark個地圖設計更加突顯個問題

想問下R6有咩YouTube channel好睇

台灣我睇開flash

jagerhimself

我睇Patrick c 同husky 鍾意搞笑啲

flash 係幾勁
但佢d片接近全部對槍型
睇多幾次就好悶

利申 睇開husky同gamer v

varsity disrupt gaming

爹浮屎
Flash好睇唔否定 但學唔到野 而且日日用蝗語
Bosz就出教學片 岩新手睇到眼訓
外國就一定mc jay各種用腦唔用槍
bikini就專業memer
Jager himself幾乎日日出片 有搞笑9成 1成教學

Gamer v曾經同個反港嘅台灣r6 steamer合作之後我就唔睇lu

仲有get flanked

本身有睇 都幾好睇

等陣睇下先

george直播都幾搞笑

Pengu

Disrupt gaming

Marley 純搞笑 就係佢陪我度過新手期既不愉快先玩到宜家
其他godly noob/spoit或者大部份pro player都係睇對槍

咁都負皮

Patrick C
睇佢防守方rush嗰條片笑到我pk

Flash d教學主要係d中高階既觀念技巧，一般玩家睇到都未必做到

中高階觀念係幾有用
但呢類好野成日都混埋入佢嘅對槍highlights 搞到我分唔清我為左乜睇佢

佢份人咁小學雞點睇

佢有成長緊嘅
唔洗咁追住呢個point去黎打

咁等佢成長左先再講囉
佢d片久不久我都有睇

但而家市面上咁多頻道點解一定要睇佢

而且佢個頻都突別多小學雞, 之前睇佢live 有班台仔港狗前港狗後

除左佢最近點解r6要單/雙排rank果條片之外我冇睇其他

r6 單雙排
團隊合作game
單雙排on99

睇完先發表偉倫啦
佢講到阻住混分仔 費時金牌實力上白金
對單排玩家又友善 又考驗單兵實力
知道邊d人係應對大多情況嘅能力嘅高低

睇完喇

就係5排上到分有咩問題

你搵唔到5個係你問題

我都支持
不過係整最好剩係單排
雙排都係有隊友提水都係唔公平

然後如果現有模式數量不變的情況下
可以刪左UNRANK
整多個MMR專比5排, 2/3排積分, RANK就剩係單排咁最好

我認為之所以唔出淨單排係server個resources好分配d
淨單排可以預想到排10分鐘都冇場嘅畫面
單雙排係攞到玩家要求同遊戲可提供資源嘅中間位

佢主要講唔想咁上心打，五排要好認真打，有啲隊友又驚輸。所以佢先單排多

咁又應該唔會
應該唔少人都係單排玩
R6亦都算多人玩唔會排10分鍾都冇

成team人入面總有能力差距ma
而家呢個rank sys問題就係認唔出邊個係真白金 假白金
上心嘅問題就有請去unrank/casual

混分同mmr啊

其實畀人carry 上去既人有幾多會出去害人姐
利申夠4-5 個咪打rank
唔夠咪unrank 算

casual 因為d 人彈出彈入唔多打

咁五排係咁嫁啦，你好難要求五個實力都差唔多，單排幾勁都好，對面五排淨係報位都好過你隊啦。

混分有咩問題

你低分過混分仔所以嬲嬲豬？

有啲人白金實力但都係金牌，咪就係玩開單排多囉

所以咪有玩家要求一個更加能夠體現到真實力嘅rank sys lo

出單排rank隊

有時單排最慘係
揀emp 就冇人揀炸牆
揀炸牆就冇人emp

哈哈，試過
所以單排打自己，輸左就玩手機

咁港豬發言嘅
個sys出現緊玩家唔接受嘅情況你唔支持改良嘅
係唔係混分唔想比人知

改左unrank boost就得
混分比人carry呢啲無得搞
港服已經少人仲分流

問題係代打／分身扯人上rank 呢d 嘛

隻game 個核心講緊team work
想block 左5排就係違反緊隻game 既核心

真係搞單雙排既話
亞服高rank 個個單排唔出聲／支那聲
你點撚樣玩呀

依家有5排 at least 你有得合作下

當然你獨家村咁玩既
當我廢up 喇

妖，依個真係易啦，學LoL咁出單雙/彈性rank咪得反正連causal都有elo，加多條queue同elo又有幾難

仲有啊，乜野單排篩選混分仔就係晒鳩氣
你老味，r6從揀人果一刻已經決定咗黎緊果局嘅打法
開場突然死咗個關鍵人物嘅話，咪又係得果一千零一種打法

beta 多個rank

但我估ubi 唔想出

一出場畀人spwan kill 左兩隻炸
成場即刻hea 左

你有冇睇片
冇人話BLOCK 5排
係將5排另外計分
片入面話好似LOL個彈性積分咁

你要慣
你加油湊仔

加完呢個mode
港服ps4應該唔會開到場

佢地做緊cross platform同cross play
可以期待下

係就好

Cross ps5同Xbox only

好似係

似想連pc都一齊加埋

想下好
就算比你console 直插mouse
冇得唔aim peek跟本就比pc打到仆街

Btw 前排見YouTube有人話console 版做到，d片全部fake嘅

真係有白金實力又點會上唔到白金
單排上白金三唔難
上白金二以上就真係要鑽石水平先穩上
flash之前單排都卡白金一二

個人認為白金實力單排卡金牌真係唔出奇
其他遊戲可以靠個人實力單屌上去
但係R6個團隊成份重過其他遊戲太多
加上好多人意識唔錯但係槍法不足，排著啲有少少槍法但係冇乜團隊意識嘅真係會玩到腦裂

所以我一向都唔多理人個rank，係反映到某程度嘅實力但係誤差都好多

白金三同金一嘅實力差距分別唔大

要證明自己，用身份證weekly open cup就得啦

想問下Y6S1幾時出
想課金

點會同CONSOLE跨平台呀
PS4白金打PC都要變銅牌啦
手制咁難用

有啲想搞返Devils Minor，但係要返工好忙
我拎啲details上嚟同大家傾點睇

個人覺得
戰術/團隊合作/意識係要磨合，
單排係睇個人能力(殺人突破etc)
support型既玩家係會輸蝕
白金二樓下單排有基本既報位已經夠

軚盤打R6

有比賽就係好事黎嘅，但係我都想講，問題喺啲玩家到囉。
我有啲現實朋友做人無問題，打R6就真係無品咗啲
打個unrank炒人4-0都要打句weak比對面
好啦，到人地炒我地蛋留句wanna win? maybe next time果陣又要嬲到仆街
成個community就係咁樣冤冤相報

我有個場場spawnpeek 單走偷頭
攻就ash尻rush
成個驚只係master幾隻角嘅單走打法

一味用kd黎衝量貢獻
明明打野嘅精髓唔係殺人
又冇大局觀 只識殺人優先

叫佢做d團體野就話做得唔好不如單打算
叫佢學多幾種打法豐富playstyle就話我冒犯佢

有冇招數搞掂呢個老頑固
同佢一齊帶嘅3個新手都比佢更有團體意識 肯學新野

唔好同佢打啦
Spawnpeek都還好
但係場場尻rush唔好彩嘅話
真係同打少個冇分別

佢又rush得有經驗成日執得走一兩件先鬧唔落

咁佢場場都換到又吹佢唔脹嘅
唔攞defuser就由佢啦

等出replay sys果陣我日日研究佢點rush

明明我地4個都係主動打開對面防守缺口 唔會盲頭烏蠅咁去
佢就直接走樓梯 呢d係防守方都會有準備嘅area
一發現就等人收割

講真成功係基於對面唔except 呢種金銀牌打法
個個用盡腦汁唸點打 佢就用10%腦用簡單野蠻打法
咁樣好搞臭個局

見對面rush唯有揀kapkan
把槍又易控岩我

自己去大群反而小rush
不論自己定隊友
因為識既都會屌兩屌
唔識既屌得仲甘
So far無乜見人rush

可唔可以講下點樣屌兩屌
俾我學下慢慢咁令佢少rush D

都係個d
哇咁快死

如果佢唔係新手嘅
唔好同佢玩 唔洗曬時間教

佢會嫌棄佢對槍差而唔係rush本身

正常都會 安慰下自己嘛

我自己打rank就進攻唔夠果斷打唔到entry
鋪鋪都打sup等人救
(仲有無背圖就打 係kafe bank conastline好小小）

可試吓睇對槍pro片（特別你唔熟嘅圖）
對到激果陣暫停 回憶下附近房間嘅結構
再估下下一步佢地會點打
咁唔會太悶又學到打法
唔洗自己開map行完先再靠自己日夜打交累積經驗咁慢

呢排睇下白金個d直播
佢地d call out真係好鬼快
由drone邊到有人無人
決定打邊到個d
死左報位只係開始

係真係fd定係唔係好熟架先
唔係好熟嘅咪唔好再同佢玩囉
真fd咪直接開口講反正都係真fd都唔驚啦

講完直接嬲9發脾氣

因為佢覺得你講錯，定係純粹唔鍾意人畀意見佢先

似係前者 佢講過佢唔識玩 玩極都fail 我認為佢單純唔鍾意失敗唔肯出comfort zone果種

卡rank實有原因
無死錯人

超鍾意disrupt個款
直接介紹五個幹員守某個位點守
我自己再揀返邊隻幹員支槍岩用
熟個d再睇片點用utlilze個守法
咁樣反而易學過就咁行一轉

想問下cross fire係咪姐係防守個陣
N條友向唔同位mark一個門口？

盡量做到進攻方所以攻點重要入口都有2個人睇到
依d就靠你operator組合同點樣裝修

可能係你防點聽到有聲，call隊友係另一個角度（隱蔽／遠）幫你架槍，令進攻方打到你之前，你隊友已經可以射到佢

舉個例 領事館2樓中間個點
有個守法係拎機動盾守係近visa梯個牆角附近（封背面近果2面牆），遠果2面牆就開水平洞，廁所牆又開水平洞

當進攻方由visa梯進攻，佢入黎果陣首先會比你企係廁所既隊友見到（進攻方好難睇到佢），守點果個就補槍

最關鍵係守點果個唔可以太主動，佢唔死既話，進攻方係好難打到入黎

之前睇過好似3月16
應該都係個個星期

佢係真係無腦鳩rush定係有自己既打法？
如果佢有自己一套打法既話我覺得冇問題
最緊要係佢知道自己做緊乜，而唔係無腦troll game。

多d溝通，了解下佢點諗

不如又試下去比d support佢，試下你地去配合佢，可能效果會更好呢

又或者有隊友係一個隨時支援到你既位置
用返上面例子，可能有個隊友係2個點之間，一聽到進攻方去試圖殺你，就可以係門口出黎幫手

Pengu retire

好突然

有錄片或者遲下出咗replay的話
我有諗住做啲點評咁嘅影片
如果唔介意嘅可以submit片畀我睇下有咩位可以改進

Thank You, Pengu

我覺得呢隻Game真心 On9
Team Rank同Solo Rank 同一條隊 On9

對面5排點撚樣贏

要短時間內分析個5個人嘅特性+打法
估完些少可能嘅套路之後
Plan幾個方案做
再套用返呢種做法係隊友身上睇下可以臨場配合到佢地到咩程度/直接活生生利用佢地以達成你嘅目的
Btw講就易 做唔做到 得唔得就完全睇天時地利人和

懶人包得黎又唔差得去邊
不過我鍾意同隊友一齊亂黎試到岩我地style為止
果種自己摸索思考都幾抵做下

我係希望佢套打法可以更加match入team
唔想成日打到關鍵位果陣 就差咁一個人先實行到個戰術
希望replay出左可以幫到佢又幫到成個team
一個人嘅視角真係好難做到野幫佢

pengu
雖然唔多like佢，不過真係傳奇同icon
之前都見佢成日打r6打到灰
唔知佢個位揾邊個頂
好難揾到個flag/flex都掂嘅甘心幫你做support

同埋acez都retire
鳩打贏EG

solo個個嗰套都唔同
成日見有一半想hold點 另一半想strong hold樓上
最後兩邊都唔夠resources
以前每人兩塊板仲衰

女鬼甲又唔要又唔封牆 直接匿埋為左唔比人見到佢容易捉人

好彩啱啱我solo rank一個屌打對5個9ping
一個人14殺 carry成隊大陸閪
唔係今晚瞓唔著

大陸人嘅打法保守到係貪生怕死 連果少少風險都唔會博
打到咁興奮反而會訓唔著

Pengu退役了，原G2得返Kanto

屌 我想solo rank上到platinum

我寧願同班frd一齊卡金開心d

Pengu退得咁突然

幾時出Quarantine?

今年wo
話拖太耐高層迫佢出
Cyberpunk2.0

前排好似有小小流出片？

唔知同R6s有咩連動

講真冇預過好玩，但求有靚skin送比我係R6s用

咪出左ash傳說skin

想要mk 嬸 ela

都有明示暗示過一排唔突然啦
不過以為會打埋6in先退

你同隊友係唔同位置對同一個敵人/位置射擊

【Devils台】R6 / 好多「新」嘢想搞... / 02 Mar

但pengu上個月仲好打得，咁早就退真係可惜

乜撚野事 打rank 有人機 CLS

如果canadian退埋
我就唔洗再睇PL

alphama做人球
玩到黎apac

學埋葡萄牙文去巴西就可以四大賽區都打晒

不過canadian好似都打左好多年？

同Pengu一樣由PL第一年第一季打到而家

有冇人入唔到game

同期Nvk已經

新手想問下係咪正面無得同blackbeard打
佢個槍盾好煩

下季可以

下星期出新patch就有得打了
個盾仲廢撚過保鮮紙

bb俾人nerf極都仲有
次次nerf都話保鮮紙

廿滴應該係最盡
如果都仲係咁勁應該要重製隻英

1HP都冇問題
擋到一鎗就得

其實r6有問題嘅英 就正正係違反隻game玩法果堆
隻game要不斷要check intel 未改前嘅tachanka就要企定定俾人打
可以vertical穿牆 未改前嘅lion就成個影俾你睇到
鬥準鬥爆頭 就出隻擋爆頭嘅bb
我預言BB應該會rework

進攻方低頭盔
打中頭即down

大家互對反應一樣嘅情況下射頭係冇可能贏
擋到一粒子彈已經夠

仲要防守方普遍攻擊力比較低

改到擋一粒子彈都要rework
唔對槍咪用其他方法去贏囉

仲有冇discord invite link?

大群：

我自己搞嘅Rainbow Six Connect：

想問每張rank map
必攞既地方係咩位？
例如領事個office同border個cctv咁
其他map必攞既位係？

BOMB SITE
一定冇錯

Villa：master bedroom嗰邊
銀行：skylight同股票
CH：車庫、cctv、cash

全部都因應情況會有可能有變，不過可以聽住先

how to quick peek

大家用幾耐時間上到某個牌位?
宜家lv.130仲未敢打rank

上打就打
冇咩所謂
反正單排都係跌硬

50lv就打rank

唔洗理其他人，想打就打
驚就打unrank學下地圖先

嚟緊搞返Devils Minor（or地伏盃）
有冇volunteers 幫手

我雙排跌單排會升
同fd研究出黎嘅原因係我地唔夠對面默契好

運氣問題

有咩可以幫

Aruni同jager分別大唔大？
諗緊買aruni定mozzie
利申：守點多

個人覺得前者gadget 勁啲 槍廢啲

有無話邊幾個bomb side勁d?
Aruni黎講

A/d郁緊個陣再q/e
要預岩位
咁樣人地視角就係岩岩見到你個頭又縮返

係，唔好勉強，打高低位（例如上下樓梯搏佢露出半個龜頭）打側面（run out）

人唔夠多，夠5個就你地起飛

aruni黎講，佢識拳頭開牆，下限一定高
始終每張map都要開牆最基本site之間個rotation
連kafe地下都要開槍線開腳窿

買左了
唔洗再局用 smoke mute

泰妹佢係槍同gadget都勁
再加埋開牆 其實有d似仲有shorty嘅mozz
不過專精唔同方面姐

學call幫人drone做support
上分大法

好似都幾穩
我玩槌佬l字頭個把
Jager個款先唔會泡槍

都要多排先做到
路人場佢哋根本鳩rush

泰妹roni係好勁 缺點彈數少d

5排先敢打
同埋隻驚5排先好玩
報多個資訊又mark小個位或者推某個位
5人打先體會到個魅力

有冇巴打一直單排, 勉強白金II, 希望搵到d理念相若既ranked伙伴,
透過溝通, 討論, trial&error 咁升多一兩級
希望贏多d 但輸左當打機 輕鬆但不隨便

求id

單排白金

kafe地下係要開槍線定係開腳洞定係兩個都要開

鍾意喺廚房企高咪開高
喜歡趴地咪開腳
再開心啲開到好似佢地咁有想像力又得。。。

主要係設計同宣傳
喺策畫上都可以幫手畀下意見
有興趣嘅入一入我個人Discord：
入到嚟講句嘢，我畀個身份組再詳談
感謝

等睇小學雞選手又話制度不公又乜乜乜

搞咗咁多次，個賽制基本上都定咗，所以呢方面我又唔太擔心
反而係怕自己冇乜時間可以長久搞到落去

得閒先搞下
又唔會死人

有其他比賽喺手搞緊，呢個要delay一下，做完另一邊先
同埋又起緊自己網站要嚟做下記錄
好多嘢忙

生活充實

單排長期都好低rank，成日遇著玩野大陸佬

留tg plz

講起就嬲 開親牆啲豬賓周隊友幫你封尻咗佢

有冇巴打一齊打rank
單排無callout 真係搞唔掂
依家金2 kd1.37

睇緊kraggut
Call out都大概明
不過攻個時點分配人真係跟唔到
佢地真係好勁

Smoke smg+散彈個組合打中距離已經覺得吃力，容錯率太低，但冇散冇得裝修

唯有慢慢練

SMG摶爆頭啦
散彈同SMG都係適合近戰
遠距離唔好同人對鎗啦

一泡槍就gg

咩map用iq好屈？

帶m巾既話
Iq咪仲屈過sledge
連kaid電都拆到

把smg係射速快 同埋用得smoke都預俾人攻入黎守site
正路少d機會同人遠距對槍

想問更新未

好似3月16定17

邊境map
呢個位多數會有kaid / mute
整走佢 thermite 爆牆
dum 煙 set bomb montage 檔子彈 然後就90% 贏

不過炸彈map 我prefer 用fuse
通常呢個位都好多嘢埋伏 一次過炸曬佢地

不過人質就要用iq

啲大陸人唔識尊重人
就算人地開咗 我覺得唔好 除非個位真係特別差 會累死隊友 否則都唔應該咁

我次次開club house 書戶果格 我一唔企響度就封尻咗我
但封果個下下第一個死

2樓閉路電視個到？

再入面果個 我開1/4格
不過唔好話aruni, Mira放咗黑鏡隔離都係俾人封 唔知封我做乜尻

個格我都唔明點解要封 有時俾敵人圍住咪無路走
同埋個到可以出去偷襲1樓個啲人 好方便

次次封完都好容易輸

佢隔嚟有幅牆通外 放烈日同木板封現金房度門就守哂三個位 放一個烈日響書房上面個天井位就勁易守 有時唔明啲大劣仔想點 明明有貢獻就最多嘢講 打機打到標童咁尻叫

有無人呢幾日玩LAG LAG地

頭先對面隊幾條大陸仔係到鬧人
鬧佢地弱智 佢地繼續係到嘈
最後講咗句 does xi jin ping allow you to play this game 同埋8964 佢地即刻唔講嘢

撚支達人

Canadian 都退役了

邊度係書戶？

書房 部電話壞壞地

有天花板hatch書房通向connect果兩幅牆？

係 平時我會封一幅 留一幅cam人

長期封哂
冇人企就封

我一行開就封尻我我唔去打窿先都封我

唔用就封，因為書房係好容易俾人搶

呢個係嘅 但我長期企響牆後面 另一個隊又響房 佢都封 封完即死

你唔開定rotate呢d位多數比人封

咁冇隊友溝通係咁
有時d 人封車庫四閘先
又有人封gym 廊雙閘

所以呢隻game 搵到人夾下點攻點守先有用
唔係就自己淨係負責自己守果part 算
唔好畀人搞到你

銅牌先唔封車庫4閘

我封最左雙閘

唔緊要，銅牌都唔會攻車庫

想hardsell救學鳥

貼貼貼

咪住，屌呀？
我冇出過Club House CCTV防守咩？
點解我記憶中有，但係搵片搵唔到
乜春春效應

呢個好似叫老年痴呆

封左邊兩閘都夠

你依家拍

live 埋再剪

右邊雙閘入到去打到近rotate lone個邊
仲要入左好難知

有人企會聽到聲

Ser雙閘開左
連四閘都比人開埋
基本上車庫死硬

想問下聽日幾點會有new season update

Up左

ok thanks巴打

睇梗crsc打
好似白金rank黎講新英無乜用咁

想講gonna 6好似無乜用
同埋點解ubi好似好憎手榴彈

垃圾

你當細ash 彈
但冇左副武用

仲要得1粒
屌俾返粒雷俾我finka bb

finka 係咪有flash

新border archieve好on9

點解打完贏左一場
開Alpha pack個機率又冇加
個battle pass 又冇加?
因為我冇課金解鎖battle pass?

冇左每日挑戰
咁冇BP果陣D休閒玩家應該唔見哂

好多bug 同friend玩兩場unrank係ban角色嗰陣就會彈game 仲有邊境個圖啲無人機會spawn係冷氣機入面出唔返黎

第二場又冇野了

琴晚睇幾個直播都係咁
Ubug又發功

Ubugi

玩左3場已經2個bug

有冇人覺得新嗰隻炸彈人好煩

見台仔PTT起度講緊IT9打錯野隻GAME賣緊1蚊

台灣R6賣1蚊

非ban 即pick嘅角

好難唔煩
有d似未nerf 嘅echo

你快過我7秒

打casual 防守 直接秒揀mute算

一開始就知屈機
6部DRONE
1個人清9哂D障礙物/睇光哂個BOMBSITE

見到都嚇親

好快nerf
至小cut 2部先

夠錢買角好快D買
真係好撚屈

冇電加mute嘅話基本上進攻有好大優勢

已經買咗 但係防守嗰陣搞佢唔掂 結果每場自己都ban左佢先

QUICK MATCH咪BAN唔到囉
正常新角大家冇得玩
大家都會BAN

因為我已經打緊rank所以搞唔掂嘅嘢都ban左先講

休閒都改到得返3分鐘
不如玩練習rank好過啦

又有得鳩ban下角

肝BP QUICK MATCH快D

用mute 咪得

想問吓我之前steam買咗普通版 見而家full operator版減價 係咪冇得再喺steam到再買upgrade個版本？

我都好鍾意個到cam人
通常都cam到係現金房嚟嘅人

uplay can

steam maybe also work

ask ask ubi cs

真
呢個版mute真係好正

要開隻台灣ac?

應該掛 fb 見到
好似話y1-y5齊曬

冇睇左上角
以為係你買咗

要vpn台灣

鬼國已經揚晒
個server比佢地扯到死死地
要買快手

應該好多淘寶啲商家買完放

不敢想像會有幾多外掛

算啦
Ubi不嬲有計劃搞free 版

Apex咁嘅掛量遲早嘅事

好似無左

watch有冇人用過
正唔正

冇計啦
今日lunch 前已揚晒

有冇得熄左句no opponents detected
好撚煩

好白痴, 洗唔洗開槍射唔中人都彈個野出來"提醒"你打唔中
去 STEAM 同 REDDIT 度講可能會有用...

一更新就有人表演用車仔殺人質

更新左望落又唔同左？
4:3又大左咁

有咩

有得熄
disable "Show tips" in interface settings

應該係我設定教返低
而家開鏡順左好多
原來一直慢住咁打

長期全開熄lens effect 同 景深

Got it, thk

我之前個設定4gb ram都顯示紅色
原來一直都錯

1050Ti 黎?

【Devils台】R6 / 真主萬歲車仔
Twitch:
YouTube:

Facebook Page:

又一堆外掛帳出左黎

減左價之後狂買角
10萬買到得返4萬
等夠期之後再買埋新出隻爆炸車仔

對戰重播冇得睇自己視角

beta

買咗mozzie 玩
捉人drone幾過癮

兩把主武都好用先正

而家咁樣之後應該係year pass買

無*

冇啦
直接季PASS買埋BP
其實咁仲好唔洗煩
不過D野唔知有冇少D

我次次都等特價買$7x成個year
而家焗住買季pass
Btw今次個季度skin幾正

Apex 又要升lv
R6又要升

點分時間

個season skin好撚靚

今次季skin必買

俾錢人玩

呢排都新入apex 個坑

其實幾好玩講真

不過pc版見到高端場真係好撚多掛

去日本ser 玩會唔會好d

唔會
支那多掛
佢地都係搵返d低ping 伏玩

基本上100ping 以下嘅伏都有佢地跡影

不過未上高端場前感覺唔係太多掛嘅，重有小量淨士

已屌

C制

Same
同埋結算個畫面一定會閃一下黑mon

有冇人border map
Prep phrase嗰陣隻drone會卡撚住咗喺個箱入面
打咗成晚都係咁

見過
跟住d人thx ubi

琴晚係咁
最多係將架車行到去邊邊個人執返
叫好過冇

揀完operator唔好spawn下面
隻drone出咗再轉spawn
再揸返隻drone過去

ubi話Jaeger pick rate 太高，跟住沒收個ACOG，nerf左速度，nerf埋支槍，再改埋ADS運作
結果pick rate都係高到癲
雖然我覺得其實冇乜問題

槍好 技能好 體質就算
係現今嘅meta冇可能唔揀佢
除非出個比ads更op嘅ops/繼續出flores呢d發展新meta嘅角囉

+1

而家個kill cam有冇人覺得怪怪地

死個下好似突然lag 機
之後zoom左去殺你條友到咁

Thank you
除咗C制外
重有冇其他制可以㩒？

JAGER把鎗太爽
同類型技能得隻磁鐵黑鬼
一係比黑鬼把AUG有更高倍數睇下會唔會多D人用

UBugISoft

俾返個盾隻力架可能好少少嘅⋯⋯

之前好似太屈所以收走個盾?
例如D磁鐵放起個盾附件吸收D手榴彈同ASH彈咁
咁就炸唔到

mp5k 有1.5
aug 開鏡太慢

主要d 磁吸係for 防止畀人炸盾
佢本身有埋盾就令到自己一個做哂野

ubi 有唔少on9 改動就係想拎條友要夾隊友先做到d combo

goyo 火山改走盾我覺得佢想咁做畀你四圍放
又可以放返落個盾到

夾edd 應該一流
一個edd 爆完 再食埋個火
應該有機會做到2秒內死到

2甲2速對槍好過1甲3速

點解goyo仲未改個盾嘅
呢幾日玩goyo覺得好勁

ubi 有d 係實裝
有d 係concept
可能依家講 但兩季後先實裝

有d可能直接唔裝pass左

出gonne-6都戇鳩啦
俾人隨便就可以突破

進攻唔夠野清gadget

佢違背佢果套要合作攻堅原則啦
一係佢就隻隻角都強化佢
依家一啲就萬能咁做到好賤野
一啲就廢柴咁冇人夾就等收皮

ash 炸6 次

成隻驚都玩爛左啦
ying有閃有煙一人軍隊
thatcher掟完emp冇燒硬牆就戇鳩鳩咁企係度

開心大發現車車撞唔爆玻璃啦

呢個好撚on9

下前兩日有得1蚊買全幹員?好撚on9依家先睇到不如開放所有角色唔洗錢啦屌你老母ubi

明顯係台灣嗰間IT9整錯嘢咁都有得鬧

咁對我地哩啲之前草錢買版本/角色/year pass玩家公平？唔好同我講早買早享受我決定等下次班it9出多次1蚊全幹員先買+玩

同啲傻鳩大陸仔玩
等開場仲耐過揸槍

On9 亂撚咁TK
TK返佢其他支那人又一齊Tk我
嗰場同4隻支那人一齊打
完全冇遊戲體驗 打到好忟

人地出錯有得講公唔公平咩

你都係想補償姐

所以我無3排唔撚玩
啲垃圾大陸仔又鐘意指揮

佢應該係講緊班友ＬＯＡＤＩＮＧ超耐
TK TK 果個人佢地係成日會咁做. 我都唔想理解佢地點解要咁做...
最可怕係意外 TK 左佢地佢地 99% 唔會禁 F6 "原諒" 你, 我就同佢地相反

仲要啲支那閪仔啲咪係特別拆

我知啊
我純粹想講佢哋除咗Load好耐仲要成日亂玩又嘈

新版更新完成撚日彈game

verify 一次
我有fd update 完都6-7 個野check fail

有冇人會留意下香港嘅R6比賽

有冇金牌仔一齊打

出錯又唔係特登 隻GAME都唔知特價左幾多次
有心玩一早買左 1唔1蚊關我地撚事咩
你咁講最好一早就唔好買 等多10年一定可以免費玩
多D新人黎玩咪幾好 有咩好屌

佢嗰隻係咪另類魚蛋論

通常俾人tk見到佢道歉都會F6佢
但冇道歉或遲咗道歉系統自動揀F5

Sorry 想問下crimson heist 啲衫同頭(灰粉紅) 可唔可以抽到?
同埋有個紅藍色的冷熱槍SKIN (50000聲望)係完左呢70日就冇得賣?
係可以套用到宜家所有槍?

冇咁快抽到
應該係呢個season都有得買 係可以套落去所有槍度

有無人覺得個冰火skin其實麻麻
只係對個配件skin有興趣

我覺得冇墨冰拎黎頂下癮都ok

墨冰已經用到厭好想要冰河

冰河唔係絕版啦咩

係依家啲通用skin無個靚

巴打你係咪有好多個墨冰次次開到紫色嘅包 次次滿心歡喜以為抽倒嘅時候 通常就會抽到啲唔靚嘅skin

應該15-17個唔記得

不過再靚嘅skin都會用厭
有fd有冰河都少用

屌那星 有次見到墨冰好撚興奮
點知原來係重複

咁多羨慕啊

墨冰都係靚過冰火

unrank都有啦屌佢老母

多謝上季掉我落紅銅俾班傻尻隊友撚
今季開季自己打到上黃金2

unrank真係打到好撚氣餒
本身打quick match啲傻閪見輸一兩局就走場
諗住打unrank啲人唔會走場啦
點知勁撚多神仙

帶新買驚嘅fd玩quick match都撞

仲要扮撚晒野
真係狗閪

我玩newcomer都有

如果覺得係香港人開cheat嘅，歡迎去我個舉報區度report
加落黑名單等大家可以留意下

想問下香港人係唔係一定係9ping
見過啲名好似香港人嘅名但係幾十ping

唔一定
覺得係咪畀咗先，充實個database冇壞
會要嚟做cross比賽嘅blacklist
不過要有充足證據

頭先quick match又撞到個演員

依家應該少啲走，有pass要升

打Quick match 勁多人掛機 場場係鬥邊一邊少人掛機
點解好似report極佢地都唔會Ban咁

個report掣只係for你發洩用
一次放曬啲鳩map出嚟第一round死咗無癮就走咖啦
想正常完到場Unrank 啦
依家咁Quick match改做入場鬥槍好過啦

點解d MatchReplay 電腦度搵唔到？
有冇兄弟可以話我知
感謝

上面有行叫觀賞

即係淨係可以觀賞
冇自動幫我儲存落電腦？

咁呢個又真係唔太清楚

維護完未啊
本身見佢9點維護完
而家又話9點半先上線

$58
買左

歡迎加入呢個toxic嘅世界

買豪華版啦 貴廿蚊啫
standard farm 死你

玩咗R6差唔多一年，仲覺得自己好廢 個game真係好鬼難玩

未夠2個鍾嘅話試下退唔退到再買

未夠兩個鐘仲未棄game嘅話

搵fd子一齊玩會易玩好多

已經推咗幾個friend 入坑 五排個時有對面好撚勁

太遲了

打newcomer

R6呢隻垃圾驚係咪冇香港人玩 見親都普通話

入場聽到支那話秒速mute晒靜靜地自己打好過

本身入場都冇咁得閒mute人
有場打樂園 自己起屋頂企咗成場唔推線仲係到屌人

Newcomer 好多smuf

試過係game有條友個名應該香港人
開咪直接傾

人口基數
9ping通常廣東話，但有幾何五個都係

有無人覺得排到D玩家勁左好多 個個都識封牆同開牆, 又有擺黑鏡
以前玩個防守係10個牆封得3、4個

我都覺

高lv咗打d人都會差唔多lv好似係

check 下casual mmr

file可能有

我50lv每次都排到百幾lv

宜家計MMR

MMR唔係rank先有㗎咩
利申：連打casual都驚嘅新手

都有mmr
只係唔show

原來係咁
但係我明明唔係好勁都見到佢哋
定係佢哋已經唔算勁

大家覺得spoit係咪外掛？

ubi搵佢落LAN表演幾手咪知，否則未ban一律當唔係，反正我地又學唔到

你好奇咪上r6tab到 check吓自己casual mmr係幾多
而家岩岩開季一開頭係會打d勁d嘅人架啦

啲跌分bot真係好煩仲要投降都唔識禁

無撚有錯
現場表演壓槍最實際

我Casual DIAMOND

講出黎都幾好笑

一開季d mmr 係亂黎

冇現場表演過我當佢係外掛
零後座力，我唔信

話說打咗咁耐先知呢個可以咁守 唔睇片都唔知

啱啱都睇完

平時都係是但打2個腳窿就算

Flash?

Btw 我上唔到個cd機
可能要就位

好多位都係要練點上

守佢老母臭閪，次次都俾人封

打鳩佢

啲傻閪隊友成日亂封
領事館地底garage同另一個bomb中間幅牆
成日封撚死晒 我點撚樣睇2個bomb啊

拎defuser入點唔plan
封我開嘅牆

一律爆頭